在wts遇見同學

Jm9

60118504??

60118504

係時候打電話提下佢屙夜尿

同時食兩枝煙夠晒壞做得你bf

推

在 wts 調戲同學

大家千祈唔好推！

大家千祈唔好推！好重要 所以講多次

灰色得又幾過癮

咁想點？😄

壞唔壞過凱婷先

返facebook 啦

屌 樓主個樣
你同學知你真面目
肯定嘔出嚟

？？？

很想俾佢溝。。

乜嘢同學?.?

咩都放上黎屌你啲00後真係on9仔黎

做乜野

M記驚現on9仔

關00後咩事